台灣有冇用坦克車車死自己手無寸嘅國民啊。屌你老母

台灣有冇用坦克車車死自己手無寸嘅國民啊。屌你老母

有，但人地完成左民主化

其實真係有做差唔多ge野，228，但人地真係有反省，做平反，正義工作